（宗教）香港蝗禍連連，係咪天主的懲罰黎？

係咪因為香港人年年信奉車公關公呢d異端，

又唔侍奉天主，只侍奉中共同金錢，

所以全能全知既上帝先用年年蝗禍去懲罰香港人？

沒有錯。
香港再見。

大家一齊祈禱，願蝗蟲遠離退散

阿們

十災其中一災真係有蝗災

親愛的主，

求祢賜災難給中國，
好叫十三億人口一天滅亡，

阿們。

香港淨係一災已經頂唔順

應該係得罪晒所有宗教既神